點睇試當真班乞衣乞完錢又乞橋？

好心冇料就執柒左佢啦

藍定黃？
有冇上前線

抄當新，比完橋係咪有得分先？

我依家豪條橋比你班乞衣啦，蘇豪扮眼帶之賤重（cyrus wong)，jessica扮mad絲打，遊學修扮拿卡，包保好笑！

未睇過

佢哋淨係識拍啲懶高深嘅垃圾片

Locker扮老帽

垃圾黎

為搵錢變撚哂質啦，香港國安法大搜捕同美國大選作弊咁大件事提都唔提下

執撚左佢啦
成個channel左乞右乞

老帽唔係on9仔！

佢真係。。。

我想知連登仔鍾意睇咩多

細蚊仔錢真係易搵 on9先課金比佢地

佢係

咪咁25啦...當老帽係幫過你既契弟？

咁我都完成左佢遺願，打和啦
講真我都希望佢唔好成日做埋啲on9嘢

樓主講得好

你串到

試當真其實可以拍世清同字清

瑞和街的日與夜

睇微辣好過

佢呢期紅左就臭串就唔識人

越亂越好

建議佢睇下波台近十年既POST
大把橋

Agger

一定冇啦，講真橋都要人比憑咩要人比錢你搵，你估你地做戲真係特別好咩！

唔覺得高深

舊bomba高質過佢啦，起碼好笑d

我份人就好簡單
有試當真就block
內容空泛 又日日上連登刷存在感
煩到嘔

又豪左條橋比班乞衣

唔係啦，我迷雲，一定係飲水思源。

bomba系衰走得太前

唔係d女撚有人睇咩

連登仔準備入場話樓主逢紅必反了

你又睇

豪哥 你搞到我地好亂

拉

唔紅wfc咩梗係又紅但又冇料先反啦

執柒佢嗰動機係咩先

香港YouTuber舊bomba穩坐第一 無謂攞咁極端嘅比 而且風格唔同 舊bomba走正路高質路線 雖然估到 但quality完勝 亦有誠意 但舊captv到宜家試當真 以腎仔豪為中心嚟講 以橋極跳 production極低質做賣點 睇完會覺得jm9? 你話係佢地係兩個極端都得

波台狗原來係豪哥

橋都要幫佢諗埋
Btw睇sica only

樓豬係咪游學修

刷下曝光率

豪哥都係波台狗

咁既質素就開會員
但d又爭住課金
香港人錢真易呃

木耳/基爾自爆記

真，波台一個PO高質過佢地10條片，垃圾

如果你覺得唔好睇 咪話唔好睇 講下有咩好improve
你唔想睇 咪唔好睇 又要睇又要屌
人地想課金 有人肯比 咁都要比你屌？
香港人淨係識屌人？
好多音樂創意 就係比你地啲撚樣係到屌黎屌去
多啲鼓勵唔好咩

利申： 好希望可以有多啲本地創作

試當真 有啲片 idea 係真係拍得唔錯 不過個鏡頭剪接可以再加油

希望大家唔好淨係識屌
channel 都係起步冇幾耐
加油

你d咸家產盲撐撚先害撚左佢 乜撚都撐
搞到佢地以為自己好有料 又收錢又收橋

我地為佢好先叫佢收皮

Bomba咁撚垃圾都叫高質
果兩條唔知咩fox定 felix懶音多到

你估好似你咁廢咩 屌幾句人地就會放棄自己創作
要既係意見唔係批評?

咁市場不嬲都係有供需
你咁撚把炮 起個channel 睇下有冇人願意課金比你？

利申： 我唔係盲撐 佢地有啲片係99地 冇咩內容 但我睇得幾開心

星四條怪片係為新片鋪路勁高質

做咩咁嬲？

Hi 豪哥

你都白撚痴
我睇套戲話佢爛片洗唔洗我識拍戲編劇
先批評得

拿 批評都有分惡意批評同善意批評
你頭一句 已經睇得出你得把口屌人
又講唔出有咩好improve

ching 你唔中意人地嘅做法 咪講下有咩方法更好

岩呀 你覺得唔好睇嘅 咪去搵啲岩自己水平嘅黎睇，各花入各眼。少啲批評多啲鼓勵喇，話曬系本土channel，人地課金支持下又話香港人啲錢易呃。

咪叫佢執柒左佢

剝削！！

你把口淨係識批評 唔識講下建設
係小弟不識泰山

咁我又覺得唔需要執7咗佢
多啲本地創作唔好咩

啲留言全部都係同一個人.呃我唔到

樓主係咪豪哥黎

最鐘意睇波台泥漿摔角

呢個post根本證明樓主呢啲haters就喺YouTube 寵壞嘅低質觀眾，佢地同好青年茶毒果集有講佢地喺咪真喺冇錢冇橋冇女。

佢地想個呢家個組合更多元化，唔喺得果三條仔，先搞咁多野搵女，而佢地前幾日條片就喺串緊你班低質觀眾見囡就狗衝

佢地有講以前Cap TV，金剛crew好多都喺冇劇本，靠即興諗橋，所以都唔存在有冇橋問題

至於錢喎，之前仲有人大大聲屌鍾培生單野，我諗Channel 需要xxx例列其實一直講緊好多本土製作都離唔開靠食人血饅頭，鬥搵金主比錢同埋靠囡做賣樣

最後真喺容許我屌哂樓主同班低質觀眾老母

push

思覺老師

辛苦曬豪哥又出post

戶戶送 鐘培生藍架

hi豪哥

攬炒巴 我怪錯左您 對唔住...

屌 原來又係波臺啲傻系 唔撚鍾意咪唔好睇咯 縮番埋你阿媽個西度啦

=.="

推

so what? 人地賺錢 可以吸下藍血
只要客人堅決唔幫襯咪得

呢句真 d嘢又要扮高深
班觀眾又以為d片有內涵

呢個post俾到題材佢地啦

樓主中圈套

你究竟識唔識咩叫打破零和遊戲同內循環

班友睇情境喜劇都要扮下思想家
香港人就係咁撚驕情做作

求鳩其拍d死忠都話好睇架啦

唔好淨係比個負評我
小弟都好想知各位hater 把口點解整係識講埋啲冇建設性嘅批評

利申： 非fans ， 覺得試當真 不過不失， 但真係想本地創作嘅氣氛可以positive d

豪哥你又嚟啦

豪哥又開po

豪哥原來波台狗黎

豪哥哥記得開完鋪要休息吓咁多個分身會攰的！ʕ •ᴥ•ʔ

波台狗係咁藍屍黑警嚟

呢度係咁 好正能量 你鬧人要語氣好好
「唔好意思呀 佢啲片唔太岩我口味 佢可以XXX」 要成份proposal咁寫埋建議出黎先得
你覺得首歌有幾句唔好聽 要自己重新作過話應該改做點改做乜 你先可以話佢

豪哥哥

到真係寫proposal咁詳細列晒所有唔滿意嘅地方咪又係tldr
直線抽擊仲好

波台狗

好多連登仔都懶高深

我係咁意數幾個連登仔都真係高深
唔係扮果隻
迷上拿卡的本領
H_lozano
2和b

豪哥

垃圾先睇微辣

人地搵編劇
都比你話乞橋
咁所有電影拍劇都係乞橋無料啦

笑到仆街
屌果班撚樣有睇開
正宗又睇又要屌

但波台狗乞狗會啲錢

老實講係高質過100毛好多倍

班友去黃店食飯會幫佢地洗埋碗

你班撚樣日鳩日試當真乜乜乜煩唔煩啊

你勁清高

愈亂愈好

Jessica幫蘇豪含 游學修後入 許賢打飛機 locker拍片

如果無料又點會紅？
佢啲片青少年受尺

唔小心send左
佢啲片好多青少年都覺得好笑
如果你話點解咁on9嘅片都有人睇
我諗係大家都想睇啲直接好笑嘅片
所以佢先咁紅

對呢個channel冇乜comment,睇過，唔好睇
但d打手好撚柒煩

瑞和街事件應該做到史詩級嘅鉅片

識嘢 抄當新

試當真個金主為左中共大外宣著手注資，試當真準備重演蛇吞象財技收購CCTBB. 聯手電競第一人保家衛國護國安，有Jessica 日日毒9觀眾

其實真心唔好睇
個啲係打手都還好
覺得好睇個啲其實係咪弱智

豪哥攰就休息吓辛苦晒

Hello豪哥

原來又係波台狗d post
唔小心入左黎

拉
Left

快推 禾要make noise

呢句真 搵條女出嚟做雞都唔掂

起碼人哋啲嘢唔係抄 行得太前 以前香港邊個唔識Bomba 純粹係你地覺得人藍就垃圾

豪哥又黎

豪哥呀 豪哥

豪哥呢招令到波台啲假膠收晒皮

得喇叻喇叻喇 讚撚到天上有地下無

Hi豪哥

其實係防自己啲FANS忍唔住口同人鬧交效果幾好

一睇就知樓主 冇做member 冇比錢又要高汁娛樂 翻去睇TVB啦

乞橋係修哥既主意
修哥一個人頂哂

選角:
蓋清=修
老帽=腎
Mad=豪
其實諗到再講

連登仔不嬲有破壞冇建設，係又屌唔係又屌
見到你個comment幾開心，原來唔係淨係我一個咁諗

咪係 香港同美國搞成咁 仲係度拍片賺view賺錢

佢唔乞衣我點會串佢

Youtube係咁彈試當真啲野出黎，睇左陣，好多反諷位，但佢做唔到果種好突出，可能啲對白唔夠淺白或者簡單

可以參考下Netflix mocumentary death to 2020，好直接，唔覺得好難投入

連登仔係咪自己唔啱睇就要屌垃圾
創作既野好撚主觀, 冇可能中哂所有人口味
等於女人一樣, 除咗自己杯茶就其他人係雞係公廁

呢啲野係咩人就會睇到係咩
你自己係乞衣
先會覺得人地乞衣

有同感 我覺得係表達方式可以再好啲
有時真係要睇兩三次先get到 或者我要睇comment
可能係我蠢

其實Bomba高質過試當真好多